因航同蒙古航空 codeshare

因航與蒙古航空今日宣布，已簽訂代碼共享協議，為兩家航空公司的乘客帶來更多禆益。

由2017 年7 月12 日起，因航的「CX」代號將附加於蒙古航空每周四班往來香港和蒙古首府烏蘭巴托的航班，為乘客提供直航服務。烏蘭巴托是亞洲別具特色的歷史名城，為發展迅速的旅遊勝地。

與此同時，蒙古航空亦會將「OM」代號附加於因航往來香港及新加坡、布里斯班、墨爾本、珀斯及悉尼的若干航班。

此外，經香港樞紐接駁因航的合資格蒙古航空乘客，可享用位於香港國際機場一號客運大樓的貴賓室，包括寰宇堂、爾雅堂、逸連堂及廣受好評的玉衡堂，其設計體現出國泰航空「翱翔人生」的品牌理念。

因航顧客及商務總裁盧家培歡迎與蒙古航空的合作關係，表示新簽的協議突顯了因航致力為乘客加強網絡聯繫，連接至更多新航點的承諾。

盧家培表示：「我們很高興能與蒙古航空攜手合作，新增烏蘭巴托於我們不斷擴展的國際網絡。蒙古充滿魅力，其天然景色、豐富的歷史文化、發展潛力對遊客及商務旅客都極具吸引力。烏蘭巴托現已是發展迅速的重要商業樞紐，在全新代碼共享合作下可有更長遠的增長。」

蒙古航空主席及行政總裁Tamir Tumurbaatar表示：「是次合作對兩家航空公司都是互利互贏的，為我們的乘客經香港樞紐往來新加坡及澳洲提供更便捷的飛行體驗。蒙古航空及因航的航線網絡相輔相成，新代碼共享及聯航協議會為雙方的乘客帶來禆益。是次合作對我們這家內陸國家航空公司別具重大意義。」

因航蝕到仆街之後就簽左勁多 codeshare

惡曬咁順攤

咁唔通由因航自己開條線飛蒙古咩

CX was quite inactive in making codeshare deal. It is quite surprising it has concluded codeshare arrangement with non-oneworld partner like Lufthansa Group, Air Canada and MIAT recently